民主共和兩黨都開左聲支持過法案 你班5毛算吧啦

快d叫你頭頭出糧啦，到時努力咗成個月
毛都無條

支持法案

過硬，3毛同mon post狗諗下比人清算次後點普草好過

班5毛又幻想唔夠2/3 就要侵侵批

又吹到侵侵係中國人唔會過到

佢炸個個係記者？戇鳩架wo完全鳩扔

係

都唔知咩學堂教佢掉野用橫手黎掉
力學人體學都係FAIL

班公安好成功既啦
國產個d未掉出去就爆

所以佢驚係有道理

白色衫咩料？好淡定